【加油】港沙排代表血癌復發 劉梓浩眾籌60萬醫藥費

六月初血癌復發的香港沙灘排球代表劉梓浩，但因藥物費用高昂，且尚未納入《醫管局藥物名冊》，故他發起眾籌，盼大眾可為他分擔藥費，度過難關。

劉梓浩在2018年雅加達亞運會期間突然感到不適，被迫與隊友王沛林退賽。其後劉梓浩確診白血病，接受化療及親姊骨髓移植後一度康復，至六月初再透露自己癌細胞復發，將再次接受治療及另一位親姊的骨髓移植。

劉梓浩今日在社交網站表示，早前接受醫生建議，服用一種約50萬港元的藥物，該醫物已在港註冊，但未納入《醫管局藥物名冊》，故未能申請政府的「撒瑪利亞基金」和「關愛基金」資助，幸獲「愛能助基金」資助七成藥費，餘下三成藥費由香港排球總會等各方援助，度過難關。

然而，劉梓浩在疫情下，任職排球教練的他在癌病復發前已半年沒有工作和收入。未來劉梓浩或需要再用藥，但將不能再得到資助。因此，劉梓浩發起眾籌，希望籌得60萬元，其中50萬元用作藥費，10萬元用作其餘醫療開支。

賬戶資料：Lau Tsz Ho Kelvin
恒生: 787-416841-668
FPS: 66200113
PayPal:

撐過一次又一次嘅化療真係好唔容易⋯
成日都話撐本地運動員，今次佢真係要大家幫手，劉梓加油呀！

佢係手足定廢老先？

好問題

我諗就唔係廢老。。
劉梓冇public社交平台，加上佢上年一直抗癌中，至少佢哋嘅facebook page：

推

paid

Paid and push

push

加油!!!

加油....

絕對係手足

已經捐左🙌🏻希望多d人可以幫手

Push

加油

推
留返條命先有力光復香港

PAID!加油

Paid!!!

PAID!!!

Paid

撐手足

手足黎

加油呀

加油！！

PUSH!

又撐又Paid又推

齊上齊落

復發

達哥同托哥都講過類似既野

加油捐左！

手足嚟
希望快啲好返

唔明點解咁多負皮比呢位巴打，金錢寶貴，唔通藍絲狗我都幫？比錢佢黎屌柒我？
換句說話講，如果伍淑清/大波man生cancer入醫院你捐唔捐先？

Btw,上面有巴打證明咗，至少唔係藍，有心人就隨緣啦

即刻諗起之前俾狗屈又俾個紅官判入精神院o個位沙排港隊兼老師
唔知楊博文手足依家點

btw, 已捐

手足

Paid and push!!!!

佢幾勁的 真係可惜

paid and push push push

講到明武肺 應該係黃掛

add oil

佢兩個邊係6月講
比人屌左一排先post

up